[放閃]條女好大食

話說有一日我病左，然後已經黎左兩次，之後講到明”今晚唔要!好痛”

但係佢一聽完越黎越興奮又挑釁我
我細佬好痛

唔好屌我，真心求方法應該點樣控制佢

叫你細佬報警囉

叫你老豆幫你

你估佢細佬唔痛咩？

唔好屌我？？？？
基POST

有個肯畀你射嘅男朋友都唔珍惜

拍片，同佢講今次已經係第三次，再射要call白車